## blut test

M_C_P_1 -> M-Chromosome_Parent_1
M_C_C -> M-Chromosome_Child
M_C_P_2 = 1 -> M-Chromosome_Parent_2 enthält das Gen
usw...

![blut test tabelle](https://i.imgur.com/w4z0glM.png)
Bayesian Net

![blut test tabelle](https://i.imgur.com/bb82AeW.png)
wahrscheinlichkeiten, ob Chromosome von Eltern Gen enthalten

![blut test tabelle](https://i.imgur.com/gMhM1S5.png)
wahrscheinlichkeiten für die Chromosome vom Kind, ob die Gene enthalten in Abhängigkeit von den Genen der Eltern

![blut test tabelle](https://i.imgur.com/vNaf8zE.png)
wahrscheinlichkeiten, ob blut (vom kind) gen enthält in Abängigkeit
von den Genen und Wahrscheinlichkeit für den Bluttest.
